一人一樣要攬住個垃圾筒黎食既食物

白朱古力繽紛樂

菠蘿包

二手飯

紫菜

蛋卷

臭閪

甘蔗

用碟咪得

Nice

成罐拎起食是常識吧

呢個唔算

果仁類，發生，開心果，瓜子.......

樓主對腳

又話一人一樣
又要判斷埋算唔算
咁撚多規矩

二手煙

樓豬

垃圾

曲奇餅

你食開垃圾阿
攬住垃圾桶食
係廚房洗手盆食啦

甘蔗真係麻鳩煩
多汁又多渣
不過下下咁係幾頂癮

甘你老母

花生

咁蔗

好彩巴打清醒
無比條撚樣走甩

太陽餅

燉奶佬全部食物

粟米湯

真心膠

呢隻餅

龍眼、芒果

鳳凰卷多碎到仆街

西瓜

edo要一啖啪晒成塊再封住個口慢慢咬

香港人的確唔會叫甘蔗喎

芒果

淨係開餅已經要攬定垃圾筒先

呢個準確黎講係攬住個公廁

成舊啪啦，渣ga

生嘅紫椰菜，感覺似食草

樓主都可以用碟
點解一定垃圾桶

痴線